 para financiamento das ações e serviços de saúde parágrafo quarto a contribuição de que trata este artigo terá sua exigibilidade subordinada ao disposto no artigo cento e noventa e cinco parágrafo sexto da constituição e não poderá ser cobrada por prazo superior a dois anos  